想問下有冇辦法聯絡到軍事法庭？

一定要班仆街恐怖分子全部冚家鏟